幾時將娛樂台分懷舊出黎？

連仔！

老餅台

g持

連仔入黎！

我來了！！！

收皮

晨早流流好惡

懷舊台台霸

唔俾開

啲老飯都on撚鳩，成日話以'點好點好。
根本就係時代變咗流行口味都唔同啦，一味唔肯面對現實，用以前嗰套嚟話今日嗰套。
咁鍾意懷舊唔好用智能電話用features phone啦，都唔撚化。

睇返2001年TVB劇集真係喊出

美人

推到佢開

推一推

推

支持嫲B